msgid "Tcpdump"
msgstr "Tcpdump 流量监控"

msgid "Start network capture"
msgstr "开始网络抓取"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "seconds, packets"
msgstr "秒, 数据包"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "any"
msgstr "所有"

msgid "timeout, bytes, seconds"
msgstr "超时, 字节, 秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒数"

msgid "packets"
msgstr "数据包"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Capture links"
msgstr "抓取链接"

msgid "Capture file"
msgstr "抓取文件"

msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

msgid "Capture size"
msgstr "抓取大小"

msgid "Start capture"
msgstr "开始抓取"

msgid "Stop capture"
msgstr "停止抓取"

msgid "Capture"
msgstr "抓取"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "All files"
msgstr "所有文件"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Interface name is null or blank."
msgstr "接口名为空."

msgid "Interface does not exist or is not valid."
msgstr "接口不存在或无效."

msgid "Capture length parameter must be a number."
msgstr "抓取长度参数必须是数字."

msgid "Capture unit is null or blank."
msgstr "抓取单位为空或空白."

msgid "Capture unit must be Time(T) or packet(P)."
msgstr "抓取单位必须是时间(T)或包(P)."

msgid "Previous capture is still ongoing!"
msgstr "先前的抓取未停止!"

msgid "Capture in progress.."
msgstr "正在抓取..."

msgid "Capture has been terminated"
msgstr "抓取已被终止"

msgid "There was not active capture!"
msgstr "抓取活动未运行!"

msgid "Process seems to be dead, removing pid file!"
msgstr "进程失去响应, 正在删除pid文件!"

msgid "No capture in progress"
msgstr "没有正在进行的抓取"

msgid "Could not retrieve captures."
msgstr "无法检索抓取."

msgid "There are no captures available yet."
msgstr "目前没有可用的抓取."
